{
    "ad": {
        "bodyTypeId": 1,
        "color": "COMMON.COLOR_WHITE",
        "creationDate": "2022-02-01T20:35:23+01:00",
        "description": "VEH\u00CDCULO TRATADO MEDIANTE OZONO PARA SU DESINFECCI\u00D3N.\\r* EXTRAORDINARIO  ESTADO INTERIOR Y EXTERIOR.\\r --Entrega tu coche como parte de pago TASACI\u00D3N GRATUITA\\r--Env\u00EDo a toda Espa\u00F1a, consulte disponibilidad\\r* Equipo multimedia ORIGEN\\r*SENSORES DE APARCAMIENTO\\r*6 VELC.\\r-TODOS NUESTROS VEH\u00CDCULOS SE ENTREGAN REVISADOS, GARANTIZADOS Y CON KILOMETRAJE CERTIFICADO.\\rLLAMAR Y CONCERTAR CITA PARA VER Y PROBAR.\\rEste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00EDtulo informativo y no contractual, para m\u00E1s informaci\u00F3n contacte con nuestros comerciales",
        "externalAdId": "134713467",
        "environmentalLabel": "C",
        "financedPrice": 11990,
        "fuelType": "Di\u00E9sel",
        "fuelTypeId": 1,
        "hasOfficialWarranty": false,
        "hasWarranty": true,
        "id": "51187537",
        "img": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681416_g.jpg",
        "imgUrl": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681416_g.jpg/359x269cut/",
        "includesTaxes": true,
        "isCertified": false,
        "isFinanced": true,
        "isProfessional": true,
        "isUrlSemantic": true,
        "km": 82000,
        "location": {
            "provinceIds": [
                28,
                46
            ],
            "mainProvinceId": 28
        },
        "make": "OPEL",
        "makeId": 32,
        "model": "Insignia",
        "modelId": 918,
        "price": 12990,
        "url": "/opel-insignia-16-cdti-start--stop-120-cv-business-diesel-2016-en-madrid-51187537-covo.aspx",
        "phone": "692621708",
        "photos": [
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681416_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681430_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681451_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681474_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681498_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681520_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681543_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681563_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681604_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681625_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681644_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681666_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681687_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681715_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681742_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681766_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681786_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681808_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681830_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681852_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681880_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681899_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681921_g.jpg",
            "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681941_g.jpg"
        ],
        "province": "Madrid",
        "provinceId": 28,
        "publicationDate": "2022-02-01T20:35:23+01:00",
        "taxTypeId": 1,
        "title": "OPEL Insignia 1.6 CDTI Start  Stop 120 CV Business 5p.",
        "transmissionType": "COMMON.TRANSMISSION_MANUAL",
        "transmissionTypeId": 2,
        "version": "1.6 CDTI Start  Stop 120 CV Business",
        "versionId": 64680,
        "warrantyId": 2,
        "warrantyMonths": 12,
        "year": 2016
    },
    "adType": {
        "category1Id": 2500,
        "category2Id": 2500,
        "category3Id": 2500,
        "offerTypeId": 0
    },
    "alertSearch": {
        "page": 1,
        "sortBy": "relevance",
        "sortOrder": "DESC",
        "bodyTypeIds": [
            1
        ],
        "category1Id": 2500,
        "category2Id": 2500,
        "category3Id": 2500,
        "fuelTypeIds": [
            1
        ],
        "make": "OPEL",
        "makeId": 32,
        "model": {
            "id": 918,
            "name": "Insignia"
        },
        "offerTypeId": 0,
        "provinceIds": [
            28
        ],
        "transmissionTypeId": 2,
        "year": {
            "from": 2014,
            "to": 2018
        }
    },
    "breadcrumb": [
        {
            "label": "Coches de segunda mano",
            "url": "https://www.coches.net/segunda-mano/"
        },
        {
            "label": "OPEL",
            "url": "https://www.coches.net/opel/segunda-mano/"
        },
        {
            "label": "Insignia",
            "url": "https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/"
        },
        {
            "label": "Madrid",
            "url": "https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/madrid/"
        },
        {
            "label": "1.6 CDTI Start  Stop 120 CV Business"
        }
    ],
    "dealerAds": {
        "items": [
            {
                "bodyTypeId": 1,
                "financedPrice": 19990,
                "fuelTypeId": 1,
                "hasWarranty": true,
                "id": "51188324",
                "img": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737486_g.jpg",
                "imgUrl": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737486_g.jpg/359x269cut/",
                "includesTaxes": true,
                "isCertified": false,
                "isFinanced": true,
                "isUrgent": false,
                "isProfessional": true,
                "isUrlSemantic": true,
                "km": 170000,
                "location": {
                    "provinceIds": [
                        28,
                        46
                    ],
                    "mainProvinceId": 28
                },
                "price": 20990,
                "url": "/skoda-octavia-20-tdi-cr-135kw-184cv-dsg-rs-diesel-2018-en-madrid-51188324-covo.aspx",
                "offerType": {
                    "id": 0,
                    "literal": "Ocasi\u00F3n"
                },
                "phone": "692621708",
                "photos": [
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737486_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737512_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737534_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737557_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737577_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737599_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737618_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737640_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737666_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737687_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737708_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737729_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737748_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737769_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737790_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737812_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737837_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737858_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737879_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737900_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51188324/540737924_g.jpg"
                ],
                "provinceId": 28,
                "publicationDate": "2022-02-01T21:57:47",
                "specificFuelTypeId": 1,
                "taxTypeId": 1,
                "title": "SKODA Octavia 2.0 TDI CR 135KW 184cv DSG RS 5p.",
                "warrantyId": 2,
                "warrantyMonths": 12,
                "year": 2018
            },
            {
                "bodyTypeId": 1,
                "financedPrice": 21990,
                "fuelTypeId": 1,
                "hasWarranty": true,
                "id": "51187947",
                "img": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715750_g.jpg",
                "imgUrl": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715750_g.jpg/359x269cut/",
                "includesTaxes": true,
                "isCertified": false,
                "isFinanced": true,
                "isUrgent": false,
                "isProfessional": true,
                "isUrlSemantic": true,
                "km": 92000,
                "location": {
                    "provinceIds": [
                        28,
                        46
                    ],
                    "mainProvinceId": 28
                },
                "price": 22990,
                "url": "/audi-a3-16-tdi-85kw-116cv-s-tronic-sportback-diesel-2018-en-madrid-51187947-covo.aspx",
                "offerType": {
                    "id": 0,
                    "literal": "Ocasi\u00F3n"
                },
                "phone": "692621708",
                "photos": [
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715750_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715773_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715799_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715821_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715840_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715860_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715890_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715912_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715932_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715954_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540715977_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716000_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716018_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716036_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716054_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716074_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716095_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716118_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716139_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716164_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716185_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716206_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716224_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716243_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716266_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716287_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716307_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187947/540716328_g.jpg"
                ],
                "provinceId": 28,
                "publicationDate": "2022-02-01T21:27:50",
                "specificFuelTypeId": 1,
                "taxTypeId": 1,
                "title": "AUDI A3 1.6 TDI 85kW 116CV S tronic Sportback 5p.",
                "warrantyId": 2,
                "warrantyMonths": 12,
                "year": 2018
            },
            {
                "bodyTypeId": 6,
                "financedPrice": 27990,
                "fuelTypeId": 1,
                "hasWarranty": true,
                "id": "51184449",
                "img": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416743_g.jpg",
                "imgUrl": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416743_g.jpg/359x269cut/",
                "includesTaxes": true,
                "isCertified": false,
                "isFinanced": true,
                "isUrgent": false,
                "isProfessional": true,
                "isUrlSemantic": true,
                "km": 175000,
                "location": {
                    "provinceIds": [
                        28,
                        46
                    ],
                    "mainProvinceId": 28
                },
                "price": 28990,
                "url": "/toyota-land-cruiser-28-d4d-gx-diesel-2017-en-madrid-51184449-covo.aspx",
                "offerType": {
                    "id": 0,
                    "literal": "Ocasi\u00F3n"
                },
                "phone": "692621708",
                "photos": [
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416743_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416761_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416782_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416800_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416822_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416841_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416863_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416881_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416902_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416918_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416936_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416956_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540416982_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540417002_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540417026_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540417050_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540417072_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540417087_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51184449/540417110_g.jpg"
                ],
                "provinceId": 28,
                "publicationDate": "2022-02-01T13:43:37",
                "specificFuelTypeId": 1,
                "taxTypeId": 1,
                "title": "TOYOTA Land Cruiser 2.8 D4D GX",
                "warrantyId": 2,
                "warrantyMonths": 12,
                "year": 2017
            },
            {
                "bodyTypeId": 6,
                "fuelTypeId": 1,
                "hasWarranty": true,
                "id": "51183057",
                "img": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387056_g.jpg",
                "imgUrl": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387056_g.jpg/359x269cut/",
                "includesTaxes": true,
                "isCertified": false,
                "isFinanced": false,
                "isUrgent": false,
                "isProfessional": true,
                "isUrlSemantic": true,
                "km": 109000,
                "location": {
                    "provinceIds": [
                        28,
                        46
                    ],
                    "mainProvinceId": 28
                },
                "price": 12000,
                "url": "/land-rover-santana--diesel-1989-en-madrid-51183057-covo.aspx",
                "offerType": {
                    "id": 0,
                    "literal": "Ocasi\u00F3n"
                },
                "phone": "692621708",
                "photos": [
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387056_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387060_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387068_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387080_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387087_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387094_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387099_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387103_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387106_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387110_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387114_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387117_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387125_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387131_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387144_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387157_g.jpg",
                    "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51183057/540387167_g.jpg"
                ],
                "provinceId": 28,
                "publicationDate": "2022-02-01T12:50:06",
                "specificFuelTypeId": 1,
                "taxTypeId": 1,
                "title": "LAND-ROVER SANTANA",
                "warrantyId": 2,
                "warrantyMonths": 12,
                "year": 1989
            }
        ],
        "totalResults": 21
    },
    "helmet": {
        "h1": "OPEL Insignia 1.6 CDTI Start Stop 120 CV Business 5p.",
        "head": {
            "title": "OPEL Insignia (2016) - 12.990 \u20AC en Madrid | Coches.net",
            "meta": [
                {
                    "name": "description",
                    "content": "OPEL Insignia del 2016, disponible en Madrid por 12.990 \u20AC. 82.000 km, 1598 cc. Las mejores ofertas de berlina en Coches.net."
                },
                {
                    "name": "robots",
                    "content": "INDEX, FOLLOW"
                }
            ],
            "link": [
                {
                    "rel": "canonical",
                    "href": "https://www.coches.net/opel-insignia-16-cdti-start--stop-120-cv-business-diesel-2016-en-madrid-51187537-covo.aspx"
                },
                {
                    "rel": "preload",
                    "as": "image",
                    "src": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681416_g.jpg"
                }
            ],
            "scripts": [
                {
                    "type": "application/ld+json",
                    "innerHTML": "{@context:http://schema.org,@type:Car,name:OPEL Insignia 1.6 CDTI Start  Stop 120 CV Business 5p.,brand:{@type:Thing,name:OPEL},model:INSIGNIA,url:https://www.coches.net/opel-insignia-16-cdti-start--stop-120-cv-business-diesel-2016-en-madrid-51187537-covo.aspx,image:https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681416_g.jpg,productionDate:2016,bodyType:Berlina,description:OPEL Insignia del 2016, disponible en Madrid por 12.990 \u20AC. 82.000 km, 1598 cc. Las mejores ofertas de berlina en Coches.net.,color:Blanco,itemCondition:http://schema.org/UsedCondition,offers:{@type:AggregateOffer,price:12.990,priceCurrency:EUR}}"
                }
            ]
        },
        "scripts": [
            {
                "@context": "http://schema.org",
                "@type": "Car",
                "name": "OPEL Insignia 1.6 CDTI Start  Stop 120 CV Business 5p.",
                "brand": {
                    "@type": "Thing",
                    "name": "OPEL"
                },
                "model": "INSIGNIA",
                "url": "https://www.coches.net/opel-insignia-16-cdti-start--stop-120-cv-business-diesel-2016-en-madrid-51187537-covo.aspx",
                "image": "https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681416_g.jpg",
                "productionDate": 2016,
                "bodyType": "Berlina",
                "description": "OPEL Insignia del 2016, disponible en Madrid por 12.990 \u20AC. 82.000 km, 1598 cc. Las mejores ofertas de berlina en Coches.net.",
                "color": "Blanco",
                "itemCondition": "http://schema.org/UsedCondition",
                "offers": {
                    "@type": "AggregateOffer",
                    "price": "12.990",
                    "priceCurrency": "EUR"
                }
            }
        ]
    },
    "isPreview": false,
    "leadData": {
        "brand": "OPEL",
        "brand_id": 32,
        "model": "Insignia",
        "model_id": 918,
        "fuel_types": "Di\u00E9sel",
        "km": 82000,
        "price": 12990,
        "provinces": "Madrid",
        "provinces_id": "28",
        "products": [
            {
                "id": "51187537",
                "category": "ads",
                "price": 12990,
                "quantity": 0
            }
        ],
        "seller_type": "profesional",
        "status_car": "Autom\u00F3vil Turismo",
        "filtered_provinces": "unknown"
    },
    "newsFeed": {
        "firstPage": true,
        "lastPage": false,
        "totalPages": 6,
        "count": 11,
        "items": [
            {
                "id": 22089,
                "img": "https://a.ccdn.es/cnet/contents/media/resources/2016/10/1164253.jpg/432x243cut/",
                "tag": {
                    "id": "presentacion",
                    "url": "/noticias/t/presentacion/",
                    "text": "Presentaci\u00F3n",
                    "rel": null
                },
                "comments": {
                    "count": 73,
                    "url": "/opiniones/nuevo-opel-insignia-2017-primera-prueba"
                },
                "url": "/nuevo-opel-insignia-2017-primera-prueba",
                "title": "Opel Insignia 2017: \u00A1Ya lo hemos conducido!",
                "description": "Nos exponemos a las fotos esp\u00EDa con las unidades de prueba",
                "featured": false,
                "video": true
            },
            {
                "id": 20526,
                "img": "https://a.ccdn.es/cnet/contents/media/own/2015/6/1109639.jpg/432x243cut/91_201_1250_853/",
                "tag": {
                    "id": "pruebas",
                    "url": "/noticias/pruebas/",
                    "text": "Pruebas",
                    "rel": null
                },
                "comments": {
                    "count": 328,
                    "url": "/opiniones/videos/peugeot-508-volkswagen-passat-opel-insignia-mazda-mazda6-ford-mondeo"
                },
                "url": "/videos/peugeot-508-volkswagen-passat-opel-insignia-mazda-mazda6-ford-mondeo",
                "title": "Comparativo berlinas turbodi\u00E9sel",
                "description": "Los nuevos Mondeo y Passat contra 508, Insignia y Mazda6",
                "featured": false,
                "video": true
            }
        ]
    },
    "notifications": {
        "hasSavedFavoriteError": false
    },
    "pageName": "ads-detail",
    "pageErrors": {
        "breadcrumbError": false,
        "createAlertError": false,
        "leadDataError": null,
        "newsFeedError": null,
        "pageTrackingDataError": false,
        "seoDataError": false
    },
    "pageTrackingData": {
        "event": "Detail Viewed",
        "data": {
            "vertical": "motor",
            "site": "coches.net",
            "platform": "web",
            "channel": "ads",
            "page_name": "detail",
            "page_type": "detail",
            "page_category_level1": "coches",
            "products": [
                {
                    "id": "51187537",
                    "category": "ads",
                    "price": 0,
                    "quantity": 0,
                    "pricedrop": 0,
                    "ad_view": 1,
                    "has_vehicle_history": false,
                    "has_credimarket": false
                }
            ],
            "body_types": "berlina",
            "body_types_id": "1",
            "brand": "opel",
            "brand_id": 32,
            "certification": false,
            "colors": "common.color_white",
            "doors": "5",
            "eco_label": "c",
            "filtered_provinces": "unknown",
            "financed": true,
            "fuel_types": "di\u00E9sel",
            "fuel_types_id": "1",
            "km": 82000,
            "model": "insignia",
            "model_id": 918,
            "offer_type": "ocasi\u00F3n",
            "power": 120,
            "price": 12990,
            "provinces": "madrid",
            "provinces_id": "28",
            "seats": "5",
            "seller_type": "profesional",
            "seller_type_id": 1,
            "status_car": "autom\u00F3vil turismo",
            "transmission": "common.transmission_manual",
            "transmission_id": 2,
            "version": "1.6 cdti start  stop 120 cv business",
            "warranty": true,
            "year": 2016
        },
        "reset": false
    },
    "relatedAds": {
        "items": []
    },
    "seller": {
        "contractId": "105793",
        "isDealer": true,
        "isPrivate": false,
        "dealer": {
            "externalContractId": "900616010814",
            "externalPageUrl": "https://www.ausinmotor.es/",
            "id": "105793",
            "hasCallTrackingService": true,
            "hasFinancingProduct": false,
            "location": {
                "address":"C/ Carb\u00F3n, 1 
( Pol. Ind.San Jose de Valderas )","city":"Legan\u00E9s","province":"Madrid","provinceId":28,"provinceIds":[28,46],"postalCode":"28918","mapsDirectionsUrl":"https: //www.google.com/maps/dir/?api=1&destination=C/%20Carb%C3%B3n,%201%20(%20Pol.%20Ind.San%20Jose%20de%20Valderas%20)%2028918%20Legan%C3%A9s%20Madrid"},"logoImageUrl":"https://a.ccdn.es/coches/logos_profesionales/105793_22022021115458.jpg","name":"Coches Aus\u00EDn","pack":"advance","phoneNumber":"692621708","relatedStores":[],"services":[{"type":"delivery","title":"Entrega a domicilio","description":"Posibilidad de entregar veh\u00EDculos a domicilio (servicio llave en mano)"},{"type":"financing","title":"Financiaci\u00F3n personalizada","description":"Dispone de ofertas de financiaci\u00F3n"},{"type":"garage","title":"Taller propio","description":"Dispone de taller propio"},{"type":"trial","title":"Prueba de veh\u00EDculo","description":"Posibilidad de hacer una prueba del veh\u00EDculo por el que est\u00E1 interesado"}],"stockPageUrl":"/concesionario/sportausin/","storeImageUrls":["https://a.ccdn.es/coches/profesional_store/105793_22022021113503.jpg"]},"user":false},"tagclouds":[[{"title":null,"tags":[{"label":"Todo sobre OPEL Insignia","link":"https://www.coches.net/s/opel/insignia/"}]},{"title":null,"tags":[{"label":"opel insignia 
segunda mano ocasion barcelona","link":"https: //www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/barcelona/"},{"label":"opel insignia segunda mano ocasion valencia","link":"https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/valencia/"},{"label":"opel insignia segunda mano ocasion sevilla","link":"https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/sevilla/"},{"label":"opel insignia segunda mano ocasion","link":"https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/"},{"label":"opel insignia segunda mano ocasion alicante","link":"https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/alicante/"},{"label":"opel insignia segunda mano ocasion zaragoza","link":"https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/zaragoza/"},{"label":"opel insignia segunda mano ocasion malaga","link":"https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/malaga/"},{"label":"opel insignia segunda mano ocasion asturias","link":"https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/asturias/"},{"label":"opel insignia segunda mano ocasion murcia","link":"https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/murcia/"},{"label":"opel insignia segunda mano ocasion vizcaya","link":"https://www.coches.net/opel/insignia/segunda-mano/vizcaya/"}]}]],"vehicleCertification":{"features":[]},"vehicleHistory":{"providerUrl":"https://www.carfax.es/partner-coches?vin=&make=OPEL&model=Insignia&pic=https://a.ccdn.es/cnet/2022/02/01/51187537/540681416_g.jpg&utm_medium=website&utm_source=coches.net&utm_campaign=classified&utm_content=snapshot-generic","verifiedData":{}},"vehicleInfo":{"equipment":{"standard":[{"title":"Ficha T\u00E9cnica","descriptions":[{"value":"Acabado BUSINESS (clasificaci\u00F3n JATO: mediano M2)"},{"value":"Carrocer\u00EDa tipo berlina con port\u00F3n con 5 puertas, batalla corta, volante al lado izquierdo, c\u00F3digo de plataforma: GM EPSILON 2, carrocer\u00EDa & puertas (local): berlina con port\u00F3n de 5 puertas"},{"value":"Cuatro frenos de disco con dos de ellos ventilados"},{"value":"Tracci\u00F3n delantera"},{"value":"Motor de 1,6 litros ( 1.598 cc ) , cuatro cilindros en l\u00EDnea con cuatro v\u00E1lvulas por cilindro, 79,7 mm de di\u00E1metro, 80,1 mm de carrera y relaci\u00F3n de compresi\u00F3n: 16,0 ; c\u00F3digo del motor: B16DTJ"},{"value":"Combustible: diesel y Combustible primario: diesel"},{"value":"Prestaciones: 195 km/h de velocidad m\u00E1xima y 11,9 segs de aceleraci\u00F3n 0-100 km/h"},{"value":"Potencia de 120 CV ( CEE ) 88 kW @ 4.000 rpm (potencia max) 320 Nm de par 
m\u00E1ximo @ 2.000 rpm (par max) potencia con combustible primario"},{"value":"Suspensi\u00F3n delantera tipo McPherson o similar con barra estabilizadora mediante muelle helicoidal con ruedas independientes, suspensi\u00F3n trasera de multibrazo (multi-link) con barra estabilizadora mediante muelle helicoidal con ruedas independientes"},{"value":"Transmisi\u00F3n de tipo manual con cambio totalmente manual de seis marchas con palanca en el suelo"}]},{"title":"Multimedia y Audio","descriptions":[{"value":"Siete altavoces"},{"value":"Antena"},{"value":"Equipo de audio con radio AM/FM y RDS pantalla color"},{"value":"Control remoto de audio en el volante"},{"value":"Ordenador de viaje con velocidad media, consumo medio, consumo instant\u00E1neo y autonom\u00EDa"}]},{"title":"Seguridad","descriptions":[{"value":"ABS"},{"value":"Sensores de aparcamiento delanteros y 
traseros con radar"},{"value":"Control electr\u00F3nico de tracci\u00F3n"},{"value":"Airbag lateral de cortina delantero y trasero"},{"value":"Airbag frontal del conductor inteligente, airbag frontal del acompa\u00F1ante desconectable y inteligente"},{"value":"Airbags laterales delanteros"},{"value":"Cintur\u00F3n de seguridad delantero en asiento conductor, acompa\u00F1ante y ajustable en altura con pretensores"},{"value":"Cintur\u00F3n de seguridad trasero en lado conductor, cintur\u00F3n de seguridad trasero en lado acompa\u00F1ante, cintur\u00F3n de seguridad trasero en asiento central de 3 puntos"},{"value":"Control de estabilidad"},{"value":"Preparaci\u00F3n Isofix"},{"value":"Control de frenada en curva"},{"value":"Start/Stop parada y arranque autom\u00E1tico"}]},{"title":"Informaci\u00F3n B\u00E1sica","descriptions":[{"value":"Impuestos: I.V.A. (21%), Impuesto de Matriculaci\u00F3n (0%),
                5.197,
                24 y 0,
                00"},{"value":"Garant\u00EDa completa del veh\u00EDculo: 24 meses y ilimitada km"}]},{"title":"Confort","descriptions":[{"value":"Control de crucero"},{"value":"Luces de lectura delanteras y traseras"},{"value":"Luz en el maletero"},{"value":"Testigo de cinturones ( dos )"},{"value":"Faros con lente elipsoidal, bombilla hal\u00F3gena y luz larga con bombilla hal\u00F3gena"},{"value":"Regulaci\u00F3n de los faros con ajuste de altura manual y sensor de luz ambiental"},{"value":"Luces antiniebla delanteras"},{"value":"Cierre centralizado con mando a distancia y contr\u00F3l de los elevalunas"},{"value":"Volante multi-funci\u00F3n de aleaci\u00F3n y cuero ajustable en altura y en profundidad"},{"value":"Direcci\u00F3n asistida con endurecimiento progresivo s/velocidad"},{"value":"Sistema de ventilaci\u00F3n con pantalla digital, filtro de p\u00F3len y filtro de carb\u00F3n activo"},{"value":"Aire acondicionado bizona de tipo autom\u00E1tico"},{"value":"Limpiaparabrisas delantero con sensor de lluvia"},{"value":"Elevalunas el\u00E9ctricos delanteros y traseros con dos de ellos de un solo toque"},{"value":"Indicador de baja presion de los neum\u00E1ticos con visualizaci\u00F3n de presi\u00F3n y sensor Montado en la llanta"}]},{"title":"Dimensiones","descriptions":[{"value":"Dimensiones exteriores: 4.842 mm de largo,
                1.856 mm de ancho,
                1.498 mm de alto,
                2.737 mm de batalla,
                1.587 mm de ancho de v\u00EDa delantero,
                1.590 mm de ancho de v\u00EDa trasero,
                10.820 mm de di\u00E1metro de giro entre bordillos y 11.300 mm de di\u00E1metro de giro entre paredes"},{"value":"Dimensiones interiores: 985 mm de altura entre banqueta-techo (delante),
                954 mm de altura entre banqueta-techo (detr\u00E1s),
                1.406 mm de anchura en las caderas (delante),
                1.343 mm de anchura en las caderas (detr\u00E1s),
                1.057 mm de espacio para las piernas (delante),
                939 mm de espacio para las piernas (detr\u00E1s),
                1.440 mm de anchura en los hombros (delante) y 1.382 mm de anchura en los hombros (detr\u00E1s)"},{"value":"Capacidad del compartimento de carga: 530 litros (hasta las ventanas con asientos montados) y 1.470 litros (hasta el techo con asientos plegados) ( medici\u00F3n ISO )"}]},{"title":"Acabado Exterior","descriptions":[{"value":"Neum\u00E1ticos delanteros y traseros de 17 pulgadas de diametro,
                225 mm de ancho,
                55 % de perfil y \u00EDndice de velocidad: W con \u00EDndice de carga: 97 (datos del neum\u00E1tico oficiales de la marca)"},{"value":"Pintura solida"},{"value":"Retrovisor exterior del conductor y acompa\u00F1ante pintado con ajuste el\u00E9ctrico desempa\u00F1able"},{"value":"Cristales tintados"},{"value":"Llantas delanteras y traseras en aleaci\u00F3n ligera de 17 pulgadas de di\u00E1metro y 7,
                0 pulgadas de ancho"},{"value":"Rueda de repuesto con llanta en acero de menor tama\u00F1o que el resto"},{"value":"Puerta conductor, trasera (lado conductor), pasajero y trasera (lado pasajero) con bisagras delanteras"},{"value":"Puerta trasera con port\u00F3n"}]},{"title":"Acabado Interior","descriptions":[{"value":"Dos reposacabezas en asientos delanteros y asientos traseros ajustables en altura"},{"value":"Apoyabrazos central delantero"},{"value":"Asiento delantero del conductor individual con ajuste el\u00E9ctrico ( tres ajustes el\u00E9ctricos ) ajuste longitudinal manual, ajuste el\u00E9ctrico en altura y el\u00E9ctrico de dos direcciones con ajuste manual del respaldo, asiento delantero del acompa\u00F1ante individual 
y ajuste longitudinal manual con ajuste manual del respaldo"},{"value":"Asientos traseros de tres plazas de tipo banco de orientaci\u00F3n delantera con banqueta fija y respaldo abatible asim\u00E9trico"}]},{"title":"Prestaciones","descriptions":[{"value":"Consumo de combustible ( ECE 99/100 ): 4,
                7 l/100km (urbano),
                3,
                5 l/100km (extraurbano),
                3,
                9 l/100km (mixto),
                21,
                3 km/l (urbano),
                28,
                6 km/l  (extraurbano),
                25,
                6 km/l  (mixto) y 1.795 Km de autonom\u00EDa (combinado)"}]}],"optional":[]},"makeId":32,"specifications":{"acceleration":11.9,"bodyType":"BODY_TYPE_SEDAN","consumptionAverage":3.9,"consumptionExtraUrban":3.5,"consumptionUrban":4.7,"cubicCapacity":1598,"doors":5,"emissions":104,"fuelTankCapacity":70,"height":1498,"hp":120,"length":4842,"luggageCapacity":530,"make":"OPEL","manufacturerPrice":29946,"model":"Insignia","seats":5,"topSpeed":195,"version":"1.6 CDTI Start  Stop 120 CV Business","weight":1596,"width":1856},"technicalDetailsUrl":["/fichas_tecnicas/opel/insignia/berlina/5-puertas/16_cdti_start__stop_120_cv_business_120cv_diesel/64680/721824120160620/"],"year":2016}}